我吸煙的理由很簡單：我爺爺吸煙，我爸爸也吸煙，輪到我不能斷了香火

你呀爺去死 又唔見你死

我不吸煙的理由很簡單：我爺爺吸煙，臭撚到成屋人都勁憎佢

放心，

我始終會死。

唔好生下一代害佢唔該

支持ching 煙民要團結

貴呀屌

見過樓主阿爺同屎忽窿食煙
唔知樓主會唔會失傳

無錯！一路行街一路扯煙

有冇隊草

犯法的事，我不會做

真心貴 屌

係，

食煙都就來變上等人玩意

點解

話咗俾你知有的話，

陣間又有人報警了。

所以我沒隊草

🚬

古人講繼後香燈就係咁解
香係指香煙
燈係指火柴的燭光